藍絲咁鐘意用唔似樣既人話係同一個 而家我地就話果d扮示威者既同d掟汽油彈既係同一人

屌你老母 真係好撚柒嬲
既然呢個政權做既野係無底線
我地都唔撚洗再講證據
屌你老母 !!!!!!!!!

係時候整圖反擊

推 721+黑警掉汽油彈文宣

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

係

pish